半場換邊後風同運都係我曼呢邊 阿狗想輸幾多粒??

收皮啦獌狗 上場用哂啦

盧卡古 食白果啦

但係仲有旁證喎

講緊2球角球無判果個?

無黑b嘅阿記=垃圾

講緊兩球冇越位都要吹停